有無人試過拉番鬆D筋?

站立時彎腰雙手由本身不能掂地 練到掂到地?

由細到大不嬲拉開都掂到唔計

youtube彈左呢條片出黎 想學下佢...

我一定要keep 住拉先掂到地
偷懶3-4日冇拉就變硬

留名學嘢

有
瑜珈 狂拉 好明顯愈來愈stretchy

試過訓係地下個fd幫我拉
拉左兩分鐘 過程中痛到叫出黎
但拉完真係可以輕鬆手掂腳

原本我都是前彎指尖不能掂地
練了兩年瑜珈現在成隻手掌可掂地

我都想練下，以前中學明明都好柔軟，而家硬到棋席彎腰只有手指頭掂到地

每日慢慢拉就會鬆 唔係咩神奇事

慢慢拉就得
唔會一日見效

我硬過鐵通，拉唔郁，試下拉又痛

可以拉返鬆，但要好有恆心